[代言7年] 時間停止系列？IU童顏竟然跟七年前一樣

比我屌得多

女人味勁咗🤤

懷疑佢去到50歲都係咁樣

老婆

鬼妹真係冇得比, 18之後就明顯開始老化

點解2019個樣仲後生過2012

十年前同佢訓過，發覺2019年對奶細左

韓國美容院的高科技

少左baby fat?

其實有分別啦 蘋果肌同面頰有下垂咗 相比十八個陣

睇條頸就知老咗好多，而家起哂筋

條筋出道就有

我都想同iu玩時間停止

同佢玩到中途成日忍唔住叫左出聲

瘦左吧?

但變左牛肺西

顏射IU

我屌到佢變左牛肺 果陣佢唔小心上傳左 搞到比網民ANTI鬧左幾年